國安法唔會今晚宣佈

放風係睇國際反應試水溫

反應超預期會當無講過，如果唔係就下星期表決。

如果真係立法，立法會戰線已經失效，應該轉攻人民大會😎